貴金屬孖展

有冇巴絲打都係自己 買賣貴金屬?

新手想問下 會唔會有第二間 差價會少D ? 中銀都幾貴

我係真係自己係中銀開戶口買賣, 並唔係網上果D倫敦金騙案

連登無人自己炒倫敦金？

我知咩平台最抵

巴打 分享下

tg講

我唔知邊到最平，但銀行通常都最貴， 我知有間每手做緊$290。巴打你中銀幾多

有啲咩呢到唔講得要tg講

我知出面有d 比較平 ,

中銀就每手 50安士 , $0.9左右差價
會因應市場而調 , 不過一般都係0.9

中銀槓桿係20倍 , 岩哂我心水

0.9有點差有d大，同埋依家大趨勢都係用Ai做trade

真心求教，我身邊完全無人教到我

我都係上網自己睇下學下先識買賣倫敦金

跟我炒倫敦金好過啦 又贏開

起底模式都唔覺有啊

有0.5

求分享平台

上年租左個AI用 1萬美金本金 年回報180%
每手比10美金佢

求分享

同求 留名學嘢

我都唔識點SET 係個FD自己寫 我租佢個AI黎用嫁炸

新手求教